【民建聯就蔣麗芸議員言論的回應】

就蔣麗芸議員今日接受訪問時，表示在政府加強宣傳後，屆時政府可衡量是否重推逃犯條例修訂。蔣麗芸亦表明今早言論，只屬個人意見，並沒有在黨內討論。

民建聯理解和尊重特首作出暫緩修例的決定，以避免社會進一步撕裂，讓社會回復平靜。

鑑於社會對修例意見分歧，我們認同政府未就重啟修例定下時間表的做法，並認為只有在公眾充份了解，並取得共識後，才考慮下一階段工作。

屌你老味
自己同自己割蓆

公開割蓆

下屆垃圾會唔知仲有冇人投佢

source :

獻世派議員

又割蓆

割得咁快

自割

文宣做野：
民建聯公然割蓆分化 反中亂港

蔣麗芸議員,我建議你少D講無乜用的說話

蔣麗芸既支持者會唔會同民建聯既支持者鬧交架

蔣麗芸議員 我建議你考慮 少D講冇乜用既說話

唔好比佢地割

快d去分化藍絲

又割

下面即刻勁多"真"藍絲留言

佢地自己分化 我地冇理由唔幫下佢

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

嚇撚到標屎呀割得咁快

民建聯一早想換走蔣麗芸搵親生梯隊(鍾港武)上馬，下屆立會都唔會搵佢選，區會就更加唔關事
所以元秋就毫無顧忌，民記就割得快好世界

不割蓆 不篤灰

弱智奶共狗

係咪想輸左可以做局長

[團結最大公約數]香港公民誓詞

推元秋做擋箭牌

割蓆

無限分裂

分化題材

咁割法會唔會割到塊蓆變atom架

繼續割

簡單講

蔣麗芸已經走哂資，順勢支持立法，搏中共賞識同上位，
但其他民建聯成員未走/走唔切

助攻

一條心 撐元秋

又割???

個martin leung個個post都見到佢追擊DAB

中港冇

屌你老母又割

就黎包皮都割撚埋

其實蔣麗芸都係樹根之流黎
DAB都識轉返啲有小小腦既人用

蔣大小姐好波

蔣議員肯堅持，唔做牆頭草。

自己友都割

推

小編咁大膽

豬隊友真係好得人驚

重要事項：急推

快撚到

文宣組

我深信佢係dark Knight

長輩圖識做啦 蔣麗芸

我留言有真藍絲讃好

就快割到連塊席都見唔到

曾鈺成: 蔣麗芸議員你謙虛啲聽下人講野啦！

乜都睇唔到喎, 我淨係見到民建聯蔣麗提倡可衡量是否重推逃犯條例修訂

分化組做野

唔係助攻咩 大聲d ma

推到佢仆街

主席建議元秋少講冇用的說話，兼把聲好刺耳

Push

好好笑

棄卒

又唔好咁講，樹根紮根地區，九十年代已經做緊民建聯區議員，好正路咁一步步升上嚟
蔣麗芸就真係空降，你當係民建聯巴結商界嘅一着棋啦，本身就係異數

有無人整長輩圖

割席斷交

上面有

蔣麗芸不如話鬼上身算啦
自己不代表本人立場

封住佢把口
唔好再俾佢出黎吠啦！

蔣麗芸就更係俾佢吠多啲啦

割啊割啊

佢講嘅每一句都一樣
無用

佢講d咁嘅野鑊就dab孭，功就自己請
不知幾撚醒
btw笑下條臭8就算，繼續專注抗爭

容海恩幾時同淑儀BB割

好懷疑佢地係咪蠢到呢個地步？

係咩驅使佢地一次又一次咁彈出彈入呀？
係蠢丫？定想試水溫呀？

不負責任的人說不負責任的話